求無限上網plan 唔需通話

是咁的
小弟長期落客做野 垃圾公司同垃圾客都唔提供wifi
但我又要用上網處理文書工作 收發email

求介紹唔太貴既無限data plan

早前簽左 stm 6G $260 3年
有冇得轉返你地呢家6+2 ？
呢家咁樣我好撚洩